抄名冒名的人係咩心態?

有咩on9得過抄名抄著47歲(破產), 屌admin屎忽, 魂初弒, 鴻福郎等等, 講緊既唔單止係lihkg度拎人個名, 仲講緊平時見人出左位就跟人改名

先唔評論你抄名問題, 但你話你抄d出名高質會員都可以話你想拎下存在感, 屌有乜理由係抄d轉比人笑比人屌既會員, 係咪前世未比人屌過笑過?

抄名呢樣野真係諗唔明, 一個人連改個名都要學人, 你人生係何其失敗? 每個人都引以自豪的名字, 原因係因為個名係自己獨有, 但竟然有人會走去抄人個名為左去冒充人地, 咁係咩心態我真係睇唔透到底一個人要幾咁冇存在感先要走去抄人個名

每次見親d user抄名或者係學人改名, 真係百思不得其解, 比你抄完名會有人記得你咩? 比你抄到50歲(破產)咁d人會記住你咩? d人咪又係記得47歲果個, 你抄名學名既永遠都係本體後面隻狗咋, 冇人會記得你啊!

或者有冇抄名狗可以出黎講下點解要抄人名?

隔離先有隻假飛影

冇自我意識既羊群

好低質

由一個名已經可以睇得出真人係幾咁低質

見到你個名就眼火爆
自己整個網出黎扮plus仔整
自己又係到講lihkg信唔過
又成日係到開埋d on9 post
屌你真係on99

估唔到冇人有同感

博存在感掛

Support!

你有point

多謝

推番上黎
屌你班抄名狗